# Besoins
  * de l'argent ou du temps pour la coordination/gestion de projet (ODJ, CR, salles, visio, sondage de disponibilité) et des futurs groupes de travail
  * de la communication sur la démarche pour la faire connaître et faciliter le recrutement et le financement
  * des besoins humains
    * facilitat.eur.rice.s pour les futurs événements
    * logisticien.enne.s pour organiser les événements
    * communicant.e.s pour construire les supports de communication et dynamiser les réseaux sociaux
  * de l'accompagnement
    * méthode / formation
        * indicateurs de suivi
        * relation avec les pouvoirs publics
        * recherche de financement
        * dynamique de grand groupe
    * ressources
        * contacts / mise en relation avec des médias grand public locaux
